{
  "questions": [
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MAIOR DO QUE 17?",
      "answer1": "21",
      "answer2": "10",
      "answer3": "9",
      "answer4": "15",
      "correct": "21"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO TEM 3 DEZENAS?",
      "answer1": "23",
      "answer2": "37",
      "answer3": "3",
      "answer4": "6",
      "correct": "37"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO NÃO TEM 5 DEZENAS?",
      "answer1": "56",
      "answer2": "50",
      "answer3": "45",
      "answer4": "59",
      "correct": "45"

    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO TEM 9 DEZENAS?",
      "answer1": "89",
      "answer2": "13",
      "answer3": "22",
      "answer4": "98",
      "correct": "98"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO TEM MAIS DE 7 DEZENAS?",
      "answer1": "82",
      "answer2": "37",
      "answer3": "17",
      "answer4": "7",
      "correct": "82"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MAIOR DO QUE 81?",
      "answer1": "79",
      "answer2": "90",
      "answer3": "33",
      "answer4": "80",
      "correct": "90"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO TEM MENOS DE 1 DEZENA?",
      "answer1": "57",
      "answer2": "33",
      "answer3": "3",
      "answer4": "80",
      "correct": "3"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MAIOR?",
      "answer1": "29",
      "answer2": "38",
      "answer3": "57",
      "answer4": "66",
      "correct": "66"
    },
    {
      "question": "SOMANDO 5 DEZENAS COM 22, OBTEMOS",
      "answer1": "10",
      "answer2": "72",
      "answer3": "21",
      "answer4": "45",
      "correct": "72"
    },
    {
      "question": "SUBTRAINDO 1 DEZENA DE 41, OBTEMOS:",
      "answer1": "40",
      "answer2": "31",
      "answer3": "41",
      "answer4": "1",
      "correct": "31"
    },
    {
      "question": "SUBTRAINDO 8 UNIDADES DE 19, OBTEMOS:",
      "answer1": "27",
      "answer2": "10",
      "answer3": "11",
      "answer4": "9",
      "correct": "11"
    },
    {
      "question": "SUBTRAINDO 3 UNIDADES DE 57, OBTEMOS:",
      "answer1": "50",
      "answer2": "57",
      "answer3": "60",
      "answer4": "54",
      "correct": "54"
    },
    {
      "question": "SOMANDO 5 DEZENAS COM 0 UNIDADES, OBTEMOS:",
      "answer1": "50",
      "answer2": "5",
      "answer3": "55",
      "answer4": "15",
      "correct": "50"
    },
    {
      "question": "SOMANDO 7 DEZENAS COM 3 UNIDADES, OBTEMOS:",
      "answer1": "10",
      "answer2": "73",
      "answer3": "33",
      "answer4": "77",
      "correct": "73"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MENOR DO QUE 11?",
      "answer1": "15",
      "answer2": "21",
      "answer3": "9",
      "answer4": "13",
      "correct": "9"
    },
    {
      "question": "SOMANDO 2 DEZENAS COM 7 UNIDADES, OBTEMOS:",
      "answer1": "12",
      "answer2": "72",
      "answer3": "54",
      "answer4": "27",
      "correct": "27"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MENOR?",
      "answer1": "89",
      "answer2": "100",
      "answer3": "96",
      "answer4": "91",
      "correct": "89"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MENOR?",
      "answer1": "15",
      "answer2": "11",
      "answer3": "21",
      "answer4": "13",
      "correct": "11"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MAIOR?",
      "answer1": "39",
      "answer2": "41",
      "answer3": "47",
      "answer4": "45",
      "correct": "47"
    },
    {
      "question": "QUAL NÚMERO É MAIOR?",
      "answer1": "33",
      "answer2": "94",
      "answer3": "10",
      "answer4": "100",
      "correct": "100"
    }

  ]

}